小腿連續幾日發熱，代表咩

如題，無痕無痛，好似敷左按摩膏咁

糖尿

腿部截肢

就快熟

有無source

個西連續幾日發熱代表咩

代表可以品嚐

你熱血

下世小心啲

建議你睇醫生

多謝先巴打

就快變做火腿

夠氣可以出超必

雙腿好似摩打